有冇人對住鍾意嘅人就唔夠膽秒回？

因為好驚回完之後會冇話題
平時就好多嘢講 但係對住鍾意嘅人就好怕羞
個腦好似空白咁 冇晒話題
但係又好想秒回 繼續同佢傾計
呢種矛盾嘅感覺好辛苦

Me
但係佢會唔會唔覆你

千其咪秒回添啦

冇話題咪會唔覆

佢唔會開話題

會
唔想俾佢覺得我著緊佢
但心裡面又會籮籮攣

會呀 會好小心每一句 好煩

唔會

佢冇搵我

你可以講小小自己野 但又唔講晒
然後勾起佢興趣等佢問 多啲互動

有興趣極有限

咁即係對你冇興趣
搵下個啦
咁樣傾計真係好辛苦

好想搵佢